雖然多謝說話、物資都重要，但班中學生大學生，最想要既其實係人

想你一齊陪佢奮鬥，佢就唔駛咁辛苦。

想你聽朝一齊三罷，幫手罷，
比起去去返工既你，同佢講「多謝」，更有用。

想你講一句「我黎幫手喇」「我地一齊上」，
好過大大聲叫「放人！」「點解香港變成咁架」。

一個人罷工冇用，如果一間公司得一個人罷工，
果個人簡直係異類，仲可能比人炒都似，
但一間公司只有一個人唔罷工，咁唔罷果個先係傻鳩。

一幾個人去行動，咁果幾個人就係去送頭比對家，
但係一千人一萬人行動，咁送頭果個就係對家。

聽朝你願唔願意，比最想要既野比班學生？

聽日要既唔係乜野，係人

push